秀茂坪街市逾10老鼠咬豬殼-食早餐-肉檔遭勒令停業

神入！

香港鼠患好嚴重， 政府將資源俾晒popo, 又請埋啲中國人黎做清潔，唔做嘢影完相就走，搞到污煙漳氣

黃大仙大成街市都係

藍區

一名年長男街坊稱不怕老鼠食豬肉，他認為每個街市都有相同的情況，會在該街市照買豬肉

就係呢啲思維
整到所謂國際城市嘅街市個衛生狀況仲柒過第三世界

目的就係加CCTV